{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038025",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42061&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 둔산 레지던스 호텔 라인"
    },
    "text": "レジデンス型ホテルラインは清潔な建物と個別冷暖房システムでオーダーメイドサービスを提供しています。 屯山洞に位置し、便宜施設、官公庁、屯山バスターミナルとの最高のアクセスを誇ります。 客室には最高級ベッドが備えられており、快適なサービスを提供しており、上層部に位置するハヌル公園は単純な宿泊空間以上の休息を提供しています。 駐車場のスタッフが常時待機しており、チェックインは15:00から、チェックアウトは12:00までです。 無料Wi-FiとNetflixが提供され、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されます。 駐車は無料で利用でき、禁煙客室です。 追加料金は1人当たり10,000ウォンで、寝具の追加は1軒当たり10,000ウォンです。 乳幼児は人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。 朝食はクーポンで発行され、7000ウォンで現地決済が可能です。 追加人数がいる場合、1万ウォンの追加料金が発生し、シングル客室は2名入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "レジデンス型ホテルラインは清潔な建物と個別冷暖房システムでオーダーメイドサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルは屯山洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やアクセスが近くにありますか？",
            "answer": "ホテルは便宜施設、官公庁、屯山バスターミナルとの最高のアクセスを誇っています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には最高級ベッドが備えられており、快適なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ハヌル公園はどのような休息を提供していますか？",
            "answer": "ハヌル公園は単純な宿泊空間以上の休息を提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルで利用できる無料のサービスはありますか？",
            "answer": "無料Wi-FiとNetflixが提供され、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室はありますか？",
            "answer": "はい、禁煙客室です。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合、その料金はいくらですか？",
            "answer": "追加料金は1人当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加は1軒当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "乳幼児は宿泊人数に含まれますか？",
            "answer": "乳幼児は人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "朝食は利用可能ですか？",
            "answer": "朝食はクーポンで発行され、7000ウォンで現地決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "シングル客室には何名まで利用できますか？",
            "answer": "シングル客室は2名入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 472
    }
}